力威健身學院幾時升格做大學?

力大

香港駕駛學院開左咁多間分校都未升格啦

力大校訓

健身健心

社大
珠大
港大（港鐵學院大學）

真正校訓